[台灣] 網上瘋傳 500多張「奶精」露點圖

藝人KID遭爆和許維恩交往期間，偷吃27歲小隻馬直播主「奶精」李玟儒。面對外界質疑，奶精11日晚間在個人粉絲頁PO文回應，強調「目前自己只想努力學習當一位好媽媽」。原以為事件告一段落，現又有網友爆料，奶精多年前參與的風景外拍照留出，其中不乏數張露點走光畫面，約500多張照片現正在網路瘋傳。

據了解，網紅奶精有「真人版芭比」稱號，因為擁有小隻馬D奶傲人身材，在擔任UP直播主2年間累積不少人氣，她2017年宣布懷孕結婚喜訊，老公是一名餐廳老闆，目前育有1女。奶精前陣子上《女神情報局》透露，曾被男主持人追求，「因為拍戲認識，大家開個群組交朋友，加入群組之後，他就開始約我。」

事後該男主持人被奶精「姊妹淘」爆料就是KID。KID也公開承認，「四年前的事情的確有發生過，也從來沒有否認過，雖然事實真相與新聞報導有些出入，我不想多解釋，當初與小恩的感情狀況真的只有我跟小恩知道，在當時也的確向小恩有完全說明與對方的事，後來我和小恩感情穩定，也一直往共同目標前進。」

原以為事件在雙方當事人PO文道歉後已經告一段落，現又有網友發現奶精數年前拍攝的風景外拍照流出，500多張套圖中不但有數張露點照，當時的臉蛋、身材也與現在的「真人版芭比」有些差異，讓人懷疑「整很大」，目前套圖已在網路上瘋傳。

但律師也提醒，刑法第235條規定第1項規定，「散布、播送或販賣猥褻之文字、圖畫、聲音、影像或其他物品，或公然陳列，或以他法供人觀覽、聽聞者，處2年以下有期徒刑、拘役或科或併科3萬元以下罰金。」網友切勿因「求上車」觸法。

冇圖，唔想知呀

幫大家班左幅圖返黎
唔洗多謝 在心中

網上瘋傳

連登離線區?

連登孤島圖.jpg

Lm

瘋傳

圖呀
褲都除埋俾d咁既野我睇？

又係瘋傳, 但連登...

lm

負皮

蒼天有眼 樓主伯母生左咁生姓既仔
大家唔好屌樓主伯母
我黎先

deepweb連登.jpg

連登內聯網

係未整容之前嘅相
睇完要洗眼

照食

隻眼好似弱智咁

不了

利申:麻甩佬

個樣成個道友咁